中國傳周四起全面禁止翻牆 企業須事先註冊

內地對網絡一向有嚴格控制，據海外傳媒報道，內地最大國營電訊公司中國電信近日發布通知，敲定將於周四（11日）全面封鎖VPN及SD-WAN（即「翻牆」）接入，屆時企業用戶有意繼續使用VPN或SD-WAN，必須要事先向所屬商用網絡服務供應商註冊及申請。

報道又指，事實上中國電信早在2017年7月已發出通知，上述措施將會在2018年2月前實施，包括禁止讓個人使用VPN，企業日後亦只能用以連接其海外總部的網站，禁止用以連結其他海外網站，而今次是首次有具體的實施日期。

係就快啦
死支蛆又要翻牆又要死去YouTube

封埋香港

屌block到未呀講左九年都係咁多支那人

海外支那人

職業五毛唔會block
仲有好多係外國既支那人

唔好再傳，有種落實

屌 咪又係得個講字

圈養嘅豬

又屈錢

五毛觀點
嘈咩 唔滿意就撒資 離開

雖然禁唔到五毛
但之前果d乜鬼"帝吧"可以收皮都係好事

鄰國放狗果陣自然俾佢地用

封埋外匯儲備

帝吧根本係五毛大本營，點會唔放

全部有香港ip添啦

班中國做野既鬼佬點上Facebook

以後唔洗再分海外真心膠支那同支那黨五毛

btw 他們都是五毛，不用分得那麼細

希望youtube可以靜啲

佢封係封啲真心想睇外國新聞嘅人，想睇清楚中共嘅本性
而五毛又點會受影響

寫呢篇文個作者，有d搞錯.
呢個封鎖port同翻墻無咩關係，簡單黎講唔比你自己搭server，封鎖既係中國境内server既port，同境外server的port無咩關係。
好早之前都已經封鎖曬啦...

次次話封牆， fb utube ig 都咁撚多蝗

YouTube Facebook IG
終於清靜了

德政

其實支那仲收唔收到whatsapp

咪就係 好撚on9 叫佢地死番去youku啦

快啲啦

五毛都係彈出彈入 有撚用

人地拎個勁共條線
點會有限制

趕班畜牲返狗籠啦
成日以為自己係人
根本你地係甘於活喺禽獸ge國度
學咩人鸚鵡學舌

好似一早block哂

近期弱咗
唔知咩事可以收到sd到
但所有附加檔案仍然係唔得
有次返上去做嘢無啦啦收到嚇死我

做乜撚啊 唔係係broadband service個面block咩

即係翻得牆都係5毛，ip都唔洗check

香港數據漫遊卡有無得炒呢

聖誕期間識過，收唔到

咪比佢地上youtube

咪仲衰 五毛就照出出入入 正常人就冇撚哂

點解JR果班撚樣仲上到連登

雙非，假結婚之後申請落嚟，「優才」......

連埋個支那寶唔俾人買機票
鎖國30%

家人都話可以叫佢地裝wechat聯絡
其他朋友真係唔知可以點聯絡...

幾時到香港 班廢老最鍾意奶共 同 愛國

.............你識唔識架

其實我唔明果班五毛上連登想改變到d咩

之前搞到一班人出走高登

逼d人用中港漫遊plan
但睇youtube要就住用

最好block撚哂曬啲支那人， 以後上網打機唔使見到

行得正, 企得正, 怕咩網絡封鎖

出走都只會更憎支那, 並唔會接受支那

潛移默化囉
你估五毛語錄最常講嘅「唔係政治人物，怕咩監控」、「身無屎，怕乜嘢」、「唔好飲東江水啊」、「咁叻，唔好買中國製造啊」、「唔好盲屌中國」等等，呢啲言論影響咗幾多港豬嗱
有好多傻仔同意咗呢啲講法，幫自己搵到藉口去買支那嘢，之後再屌返其他人盲屌啦

認真講下：
五毛本身就係政府放出來咬人嘅狗，有墻都會開狗窿畀佢哋出架，所以對五毛係冇影響嘅。

對絕大部分人，佢哋已經習慣自己玩，所以都唔會嗌曬救命咁。

所以一切照舊。

連登對支那產物嘅接受程度高過紅登好多

你肯定？
紅登成個手機版都係屎米支為，而家仲講埋步步鳩喎

果件支那仔尊機一早block咗

鎖國

想封都封唔到
除非鎖網

連燈都冇得你用

舊年又話封，屌

佢會唔會太睇少it 佬

唔該快D啦！

講咗幾十次禁
結果呢

the more china is developed, the less freedom it has

終於唔駛係Youtube fb見到d蝗係到發表偉論

資訊值錢黎架
你好想畀打刧呀

嚴左la
拉去幾個去勞改

支共真係好有效率...維穩方面

完？

快d封晒佢la,而家仲成日見大陸狗上禁網